一人一個重男輕女嘅老豆老母

我老母將所有財產都留哂比我啊哥，好灰

又唔係唔錫自己既 不過就更加錫細佬

對老母嘅每一句對話入面，佢總會提住啊哥。例如「乜乜親戚送咗d野比我吔，但哥哥都唔鍾意食。」
但其實我好鍾意食果樣野，佢喺完全無視我

今日聽到單
家姐嫁咗唔夠一個月 間新屋傢俬都未買
細佬係咁叫家姐搬嘢走 dum人啲野出街
上到嚟又講啲難聽說話 話佢唔係佢地家嘅人
老豆老母唔出聲

我以為個細佬十幾歲 原來就三十..

男人冇得做雞搵錢
梗係要多d錢旁身啦

你做唔到雞姐，你老婆可以做雞㗎